1232 稅局現場得5個人

屌你地

完。

唔係入去坐？

去邊

今日有行動？

不嬲都冇人嫁啦

所謂搞手係咁貼日程, 但個個wfc

太多活動但沒宣傳

如太少人走 , 不要俾犬玩

推 黎緊

笑撚死

連登仔又水鳩人出去

惨變condom

推post 都唔止5個啦

稅局唔建議再搞

完全無人去

🤭👍

連登仔垃圾

笑死人

4月30號 6月15號 11月15號 1月31號塞先有用

次次都勁少人

和理非又縮左去邊？

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

個搞手好大責任
就咁加行字就理都唔理

甲賀忍法帖嘅五眾？5個夠做啦

想屌你地訂日程表班撚樣好耐

無大台者
但唔係你地叫出就出 其他人都無討論過 更加無同意呢樣野
所以咪唔去 你地要攪自己攪 咪屌點解無人

笑死

唔好咁話人啦

結果唔理想都唔應該笑人既

預約被捕

便衣仲多過自己人

笑人果班仲閪過班藍屍狗

夠做喇

有好多手足la,, 差你咋

唔係話笑人
日日都有活動
目的係D咩
煩人地定係煩自己人

開post表揚果5個手足先，起碼say個sorry啦？

對面馬路好多狗....

要多d 人呀!!

你又去左邊? 影張現場相泥睇下? 😁

唔多夠呀 游擊啦

係咯係咯 獲獲一失敗就唔建議架啦
搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

有green green objects 截住架藍色tesla

推
1223晚上聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

［緊急行動］星火不息 燃點國際集會

[1223] 今晚七點，迫爆中環，撐星火！！

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

岩 黎多d便衣充塞下

咁你係屋企靜靜地贏

連登仔：最好咩都唔攪係屋企訓

係五人眾同十人眾

一向都無人去

係啦係啦 又屌搞手喇 你冇責任架嘛
唔傾啦 我就唔會再搞架喇 搞果個都正傻仔

大約有20個...唔係話要陪手足上庭?

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

岩呀係屋企笑9人咩都唔做就贏撚硬

5個都係便衣?

人呢

去就係on9 唔去又話你冷氣軍師

成班人申請延遲交税好過去大堂坐

同機場一樣，濫用咗，廢咗武功

過緊聖誕嘛 休息緊

戇鳩仔先會去

呢個真
先申請暫緩繳交暫繳稅
再玩分期

其實係
琴日搞
今日就叫人出
大把人咩事都唔知啦

稅局最大問題係好多人都唔知點解要咁做

叫人塞機場係人都知機場係春袋
咁稅局呢？
對準政權？
但你唔係交稅報稅高峰期去塞根本冇影響

文宣不足係一個原因
但同時你冇原因話俾人知點解你要揀呢個時間地點做呢樣嘢都係問題

見到最少三個

當開街站，最緊要和理非就得，
人數唔駛咁介懷，下次協調好d就可以

放聖誕假都無人去支持

入境天橋下 大馬路 多狗， 大家小心

人多成件事咪唔on9

上幾個禮拜已經有文宣

樓上d 人笑乜撚姐

你班散水撚可唔可以收皮

稅局吹左雞成個月啦
入左行程表好撚耐
成日屈人即日吹雞
之後叫人咪出咪送頭

多謝你地完結呢場運動

有無不反？

咁少人出去
係咪要反省下呢?
自省亦要禾省咪自己

稅局單野，應該十一月尾已經講緊
點會係上個星期

行家

政府機關

搞無所謂

有冇傾過呀
乜都無傾過 就求其訂個活動 叫人出
和你shop 都傾過好耐
而家無人出就屌人點解唔去

呢班垃圾撚會出行動咩
係會出嘅點會笑鳩出黎嘅手足
仲要侮辱佢地係on9

推

即興吹=無人知呀係咪鬼
一早吹=都無人知

問下自己有冇幫手推post
Follow sucker係好合理掛

連登原諒左林鄭 689 鄧炳強 林志偉好耐啦 乜你地唔知咩

suck 稅局係第一次搞？
何況呢個行動已經講左好耐好耐
有意見果陣唔出聲？
次次到左last minute 先出黎扮先知
肉唔肉酸d

陪手足上庭個邊有約500個

你班散水撚可唔可以收皮

稅局吹左雞成個月啦
入左行程表好撚耐
成日屈人即日吹雞
之後叫人咪出咪送頭

又係到話連登平行時空
咁你有無幫手做文宣去宣傳活動呀
你有無出黎呀
答啦

多謝你地班失敗撚完結呢場運動
係屋企打j打到送上新疆啦

點解仲要求人咁款。。。。
醒下喇
香港人先係大個個
唔好咁喇

係咯係咯放左係度一兩星期 冇人傾當冇傾過
是但啦 搵鬼搞咩 一陣比你賴送頭呀 你咁叻自己開個

去左又鬧唔去又鬧
你有冇腦架屌

出黎遊行集會又話無用
出黎勇武又話送頭
打陣地戰又話戀戰
打遊擊又話有鬼
講撚哂啦屌

好在今日到庭聽審的人仲多

係連登吹雞成個月有撚用呀
仲有好多和理非都收唔到資訊
大把中年人都係上Fb個D

係到圍爐
跟住少人去就發爛咋
諗下點解次次民陣搞都咁多人去啦
人地係唔同渠道都有做宣傳

你老母比狗屌呀

點解永遠覺得自己嘅所有野係人哋比
而唔係自己作為一個人所擁有嘅野

講得好

[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

你收皮啦垃圾
如果有十萬人出黎，係咪十萬人都無腦？

成個月前開始左
但無人理

兒登仔剩係識屌票架咋

越嚟越人

你呢？
係邊？

家下d垃圾兒登仔出返晒黎唉

萬人響應 五人到場

咁我又想問下你十二月出過咩行動
大家交流下

我係警甴睇到更加開心
因為佢哋先係高高在上
收緊香港人錢
打柒香港人

各有各做啦

又係你條on9五毛
ㄧ早block咗你

屌你老母臭閪
呢個宣傳左成個月
（坐低是合法的）

我諗係目標唔清晰

其實如果目標係阻人做野, 用一蚊支票交稅成效仲大

求問點解

岩呀 搞咁多做乜丫
一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

求其貼日程 就要人地跟？
有冇問過人地同唔同意呢樣野 有冇同人傾過
唔好話全部同意呀 起碼有部份人同意，然後願意出去
你地求其整個日程表 入面既活動有什麼目的 意義係邊 或者點解咁做 都要同人講下
求其整個表就要人去 唔去就屌
你地想點

真😂 聖誕節依排係得d唔使返工又無人約先出去

塞稅局影響政府部門運作，果個仲要係稅局
然後你問塞黎有咩用？
你係咪搞緊棟篤笑？
咁罷工有咩用？你係覺得自己好好笑

可檢討，但絕對唔會屈人無宣傳突然吹雞

鬼 休息撚

我去過邊要係到同你交代??
你真係當我on9架呀蛇??

我唔會似D傻仔上網自爆囉

咁就分睇到嘅影響同睇唔到嘅影響

你自己呢 咁多個推post無去然後話其他人
笑撚到

做藍絲都做得醒d啦你

今晚有撐星火集會，愛丁堡廣場，一樣重要而且要人

呢度屌人唔出都唔止5個
屌人唔出果d 咪又係無去

一到年尾d低級child登仔就出晒黎

唔問自己有付出過d乜，淨係一味屌人送頭無計劃無文宣

好多活動 大家都有去
唔去呢個 諗下點解
至少今日大家去聽審 因為覺得呢樣野要做
點解大家唔去稅局 就係唔認同呢個活動

班友連黎明行動都話無用
咩都無用 無理念 對唔準政權
係屋企打j最有用

你唔係笑 但我就真係笑鳩佢地
D日程密到咁 玩鳩人

其實上班族好難join

和你慳： 自組罷買團

一陣人地會話係現場上緊

好多我扑左既人上水分化

笑撚死
冷氣軍師連有不反嘅集會都唔去仲咁多野講
笑到反肚

事單喇

其實d時間表.....一至日都有活動....年中無休

同埋e個時間個個返工返學邊有日

我就死左心架喇對你地
申利十二月係為左星火比child登水左兩次姐
總之比child登屌左咁多獲 我反省
我靜靜雞留係屋企暖肚 不被捕 我心痛

咁你覆佢做乜9

柒頭咪on 9 , 俾你tg 我，我約你當街隻抽喇

你咪係on9囉

你咪低能啦 搞唔成既野就係搞唔成
大佬你禁撚多活動最好次次都大把人啦
200萬人同你塞稅局好冇？
你自己都唔想出先係到上連登
根本禁多活動冇可能會多人
講得耐代表有人嚟同冇問題？
個日程表好多人會睇咩

返工

現場得5個人但有10個話自己係果度

呢到兒童唔會聽人意見架
剩係識屌人分化撚、熱狗

我冇話過自己反對呢個行動
只係話宣傳不足
都比人屌

Bye

至少去聽審給手足支持 大家認同
去稅局 大家唔認同
人數好清楚 大眾意願既表達

88

之前暑假學生可以全職抗爭, 依家唔得

一個唔去=休息=港豬=運動已完

睇呢個post都知場運動輸硬

主流論調竟然係屌人送頭同同笑鳩參加既人同攪手

同意

最緊要be careful

Block左撚最少5個成班分化撚 各位睇路

而家啲人係屈緊個行動臨時搞
屈緊個搞手無同人討論
屈緊個搞手唔理其他人講野

你有無睇到我到底屌緊d 乜？
我係屌緊d 人有意見點解唔一早講，而係係到事後孔明
你瞓醒未

你話冇咪冇囉
你開心就得架啦

我又唔使出位又唔使向你交代

請勿自我分化
中對家分化機器計
謝謝

只係話宣傳不足 智障有樣睇
算啦 搞咁多做乜丫 一陣child登又話你推手足去死 預約被捕啊
總之我就順住軍師意見做 be water返屋企取暖架喇
場運動未輸架下 我心境仲靜靜咁抗爭緊啊
總之be water 送頭活動 不了
唔需要理由 唔夠講就 「咪你d不負責任仆街一昧推手足去死」囉
學左半年 我終於識喇 十二月起我跟child登潮流

講事實又屌

嗰啲係5毛狗黎

同意你個同意 有noise就夠

十個cc台活躍人士十個都返緊工，而家放lunch咪上黎，笑下班請假去嘅人

Exact7ly 屌人個d自己都無出
然後上黎推下post鳩叫下拎光環

同埋呢次望落fail 嘅行動咪可以成為一次值得學習嘅事例囉
第時有搞手搞其他行動都可以警惕
下下屌黎把撚咩
成日係到事後恥笑

日程表撚其實好on9

第一日識兒登仔咩
口頭勇武
兒登口交部

因為交稅deadline?

[black]散水啦，屋企張床要人[/black]

文盲學咩人上網
我幾時有屌人唔去？
我係叫緊啲人唔好鳩屌同埋屈鳩搞手

屌搞手、屌參與者唔用腦
我自問IQ冇軍師既160 所以我全部唔出算
一陣叫人出嚟又比人屈係阿Sir推手足去死呀

通常呢d post最易捉

小心便衣！現場有一高（黑衫不死鳥褸）拎walkie 同綠色衫（眼鐘）

已經有幫手推po
但係勁少人推已經知咩事

真係，而家俾人鬧緊，佢兩個圍住你地行嚟行去，小心

我應該比人屈得多過你

要推到搞手見到

搞手我又唔見得佢有討論過
我自問都跟連登跟得貼
唔太記得有po推過上熱門
如果討論連一日熱門都留唔住
你就知大家都唔係好想去

如果係tg問意見既更加可以收收皮
唔夠多人睇到既野討論條毛咩
搞手想搞活動我明
但係禁多活動仲需唔需要佢？
醒下啦 唔係禁撚多人日日都會去抗爭
佢一番好意都要醒少少㗎

又真

吹曬雞ed反而難搞
對面都可以準備埋伏
搵鬼出

蘋果live影住個便衣狗

根本來來去去都係嗰幾個人係度放負
呢種經典鄉土五毛口吻(憤世嫉俗，懶醒，自以為成功好醒)
可能大家十幾歲未睇過鄉土時事版

黑衫拎住call機 灰色褲
綠色風褸咩着黑色書包 白色耳機有線

百份報話有40人

咁呢句真討論度係低嘅
可能我潛意識覺得會好似六月咁，真係多人suck 稅局
唉
呢次真係值得留意嘅經驗

佢要做既係放人地搞既活動上去
個人覺得佢唔洗搞活動
個日程表有幾多人會睇
睇完又會跟住一齊做
大家心照啦
好似老馮要跟佢禁樣

屌全部都係鬼
自己人一定唔會屌

樓上有手足講左幾個日期，可以好好研究下

我可唔可以整個和你打茄輪，如果無絲打黎同我打
你地就係休息撚，又唔緊日程表，垃圾

熱門都捱唔到一日就想有人
會唔會諗得太樂觀
冇人理佢有撚用咩
最後自己去又話人地唔出
鬼有人知你搞活動咩
知又未必出到/想去
200萬人唔係日日都肯出㗎

搞唔成咪搞唔成 有二百萬全職革命一早贏左啦

係要搵方法聚人 而唔係屌人唔出現

分化咪又係果班
block 9佢啦

唔好中分化撚計

轉頭人多出事 佢地都會講第二樣

銀色衫都係都（明顯係），大家小心！

其實係應該唔好排咁密，還有幾十年要鬥，未畀人打死已經自己攰死。

五個🤯

開始多人

我覺得個問題係
之前搞過幾次稅局
成效都唔好
所以愈黎愈少人
(最好嘅戰績係接放lunch？）
又話者咁講
頭幾次唔知係因為
宣傳唔夠/目標唔明確/參加者角色唔清晰/etc嘅問題
只會變成狼來了
難聽講句罷工/機場都係
唔係無啦啦話下星期有行動然後到時少人參加就周圍放負
有冇探討過點解會少人？
有冇為參加者定好佢地嘅角色？
有冇後備方案？
有冇定好明確目標？
以上唔一定全部都要
但係你乜都唔比咁邊個會去？

又係你條三毛啊

下次搞活動嘅時候，不如真係喺facebook又好telegram又好連登又好，有一千個like或者正評先至去馬啦

唔排咁密就會比暖氣軍師屌運動已完架喇

屌

推拉師又縮撚咗去邊???

啱呀
約實你地集中營見

入緊大堂

聽晚平安夜啦 手足平安

好多分化 放負撚 勿中計

[正視聽/求負評] 敵人反對我擁護? 黃經濟威力如洪水猛水

大家都專心搞黃經濟，邊有時間去稅局

地下大堂要人

塞大堂唔會影響到server房運作

個勢咁頹
今晚有冇10000人
聽晚有冇1000人

稅局冇目的冇結果咁咪唔去囉

遊lift河

推呀要人

除咗6月，稅局行動都好似無咩聲氣咁

唉

附近十架EU
車多過人

現場約50+人游lift河

唔識up相，銀色衫條友喺則邊睇咗你地好耐

叫便衣狗幫手啦

日日都有太密
2-3日一個就差唔多 最少比時間人抖下
必要既休息係要但太耐就唔好

印象中塞稅局好似從來未試過夠人
對唔住我今晚會出

搞埋D無謂野
去你媽逼

事實證明啲活動應該要大家討論過先
而唔係想搞就搞

呢個星期真係一日兩三個

其實講左成個月都有 不過無人理

因為成效不大
咪唔去囉
唔好鳩推d活動出黎
之後屌無人去啦

小心分化撚 已blocked 6個以上
13:37現場過50人

好似係得626一次

Source?

50個

50慢人

塞個稅局點影響到政府運作？
除非你塞足6年
先令佢收唔到2018/19嘅稅款

返左工 好睇冇俾你地水左去

原來我開左個引5毛post
你地最好入撚晒黎俾大家block撚晒佢

交報稅表deadline
但稅局唔罰遲交報稅表就已經完美KO

熟口熟面
好似係督察
仲上過大話會

最緊要有Noise

amazon買左fire tv，睇到now 有線，日日唔洗睇tvb

泛民整呢個香港人預約拘捕行程表
就係想害撚死班前線

依加泛民不停幫呢場革命降溫，明明係革面係抗爭，點解係咁吹風向話係運動？

仲可以睇到咩台

睇唔睇到波

個係事實，要同中國與別不同
只能獨立，但太多兒登仔同政治BB班嘅香港人
妄想實行仲可以行泛民個套
可以建立民主中國夢

痴人說夢話，仲認為制度内係可以抗爭會贏到，
基本法唔係我地香港人寫，法律嘅解釋權係人大手上

泛民打手真係on9
只有本土可以信

屌你，不要成日行動！所有野都要個pattern 好似音樂咁，下下重base，下下boom boom boom... 屌你首歌咁樣好聽嗎？

你係咁型就好 老豆搵仔大把電話俾你約啦

viu、開電視、kkbox， 包裝上面既youtube, netflix等等

要人要人

連登仔都係運動前運動後

去左咪做第6個 我先唔會俾你地呃

幾多泛民打手

我都唔明個意義係咩.

君悦咩事

五毛開緊飯？做咩唔見晒？
快d幫我推Post啦

自己返工吊人吾去，ching有d料到🤣👍

個個都用民意、風險做藉口，叫人行返制度入面抗爭

去左咪做第6個 傻架咩

點解好似九成係學生嚟嘅？稅局應該同佢哋未發生關係架，佢哋應該未交過稅架喎！

要人

呢個真
呢個世界無【制度內抗爭】，只有【順民】

最緊要不被捕

見上面有人打開窗
應該係墮樓

睇Netflix 仲洗唔洗額外比月費？

五毛不見了

我都見到個窗開得勁大

目標係好

唔太成功咪檢討下有咩問題

問卷調查又好 開post 檢討又好

唉，自從轉左冇街頭抗爭之後，勇武係咁俾人拉，我希望大家可以出返㴝keep住個熱度，轉方法係咪真係咁好，我覺得街頭抗爭就會好啲

上次塞完稅局要道歉，依家又塞？係咪重蹈覆轍

Where is 8月15？

好波 撚狗成功

上邊全部話冇用嘅
都係5毛

完

街頭抗爭, 半年無左6000個手足
街頭抗爭畫面好睇, 但問題持續唔到

我唔想. 終於一天自由來到時 一個個手足們都不在了. 睇返校, 無死果個話, 自由終於來臨了, 但遺憾你地等唔到呢一日

五毛呢

稅局suck

搞手旦求打個和